msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\converter.xml
msgid "[ProcessSlotHeader]Activate"
msgstr "激活"

#: .\converter.xml
msgid "[ProcessFXHeaderView]Activate"
msgstr "激活"

#: .\converter.xml
msgid "[SourceResultFilesSection]Add Files..."
msgstr "添加文件..."

#: .\converter.xml
msgid "[SourceResultFilesSection]Add Folder..."
msgstr "添加文件夹..."

#: .\converter.xml
msgid "[ProcessRackSection]Append process info"
msgstr "添加进程信息"

#: .\converter.xml
msgid "[ProcessRackSection]Append process info to result file names"
msgstr "将进程信息附加到结果文件名"

#: .\converter.xml
msgid "[AudioFilePreview]Apply Process Rack in playback"
msgstr "在回放中应用处理机架"

#: .\converter.xml
msgid "[SourceResultFilesSection]As Source"
msgstr "作为源"

#: .\converter.xml
msgid "[AudioFilePreview]Audio Output: @value[]"
msgstr "音频输出: @value[]"

#: .\format.xml
msgid "[ExtractAutomatic]Auto"
msgstr "自动"

#: .\converter.xml
msgid "[AudioFilePreview]Auto-advance to next file"
msgstr "自动前进至下一个文件"

#: .\converter.xml
msgid "[ProcessFXHeaderView]Browse Presets"
msgstr "浏览预置"

#: .\converter.xml
msgid "[ProcessRackSection]Cancel"
msgstr "取消"

#: .\converter.xml
msgid "[PlugInFileInfo]Category:"
msgstr "类别:"

#: .\format.xml
msgid "[FormatConverter]Channels"
msgstr "通道"

#: .\format.xml
msgid "[FormatBasic]Channels"
msgstr "通道"

#: .\converter.xml
msgid "[ProcessRackSection]Click here to select..."
msgstr "点击这里进行选择..."

#: .\converter.xml
msgid "[ProcessFXTitleBar]Close"
msgstr "关闭"

#: .\gain.xml
msgid "[Fade]Concave"
msgstr "凹面"

#: .\gain.xml
msgid "[Fade]Convex"
msgstr "凸面"

#: .\repair.xml
msgid "[RateRepair]Corrected Sample Rate"
msgstr "修正采样率"

#: .\converter.xml
msgid "[PresetFileInfo]Created by:"
msgstr "创建者:"

#: .\gain.xml
msgid "[Fade]Curve Type"
msgstr "曲线类型"

#: .\converter.xml
msgid "[SourceResultFilesSection]Delete All"
msgstr "删除全部"

#: .\format.xml
msgid "[FormatConverter]Destination Bit Resolution"
msgstr "目标分辨率"

#: .\format.xml
msgid "[FormatConverter]Destination Channel Format"
msgstr "目标通道格式"

#: .\format.xml
msgid "[FormatBasic]Destination Channel Format"
msgstr "目标通道格式"

#: .\format.xml
msgid "[FormatConverter]Destination File Type"
msgstr "目标文件类型"

#: .\format.xml
msgid "[FormatConverter]Destination Sample Rate"
msgstr "目标采样率"

#: .\format.xml
msgid "[FormatBasic]Destination Sample Rate"
msgstr "目标采样率"

#: .\converter.xml
msgid "[ProcessRackSection]Drag process or effect here"
msgstr "将进程或效果拖曳至此"

#: .\converter.xml
msgid "[ProcessRackSection]Drag process rack preset from here"
msgstr "从这里拖曳处理机架预置"

#: .\converter.xml
msgid "[SourceResultFilesSection]Drag source files here"
msgstr "将源文件拖曳至此"

#: .\format.xml
msgid "[FormatConverter]Enable Channel Format Conversion"
msgstr "启用轨道格式转换"

#: .\format.xml
msgid "[FormatBasic]Enable Channel Format Conversion"
msgstr "启用轨道格式转换"

#: .\format.xml
msgid "[FormatConverter]Enable File Type Conversion"
msgstr "启用文件类型转换"

#: .\format.xml
msgid "[FormatConverter]Enable Rate Conversion"
msgstr "启用采样率转换"

#: .\format.xml
msgid "[FormatBasic]Enable Rate Conversion"
msgstr "启用采样率转换"

#: .\format.xml
msgid "[FormatConverter]Enable Resolution Conversion"
msgstr "启用分辨率转换"

#: .\converter.xml
msgid "[ProcessSlotHeader]Expand / Collapse"
msgstr "展开/折叠"

#: .\gain.xml
msgid "[Fade]Fade In"
msgstr "淡入"

#: .\gain.xml
msgid "[Fade]Fade Out"
msgstr "淡出"

#: .\format.xml
msgid "[Concatenator]File Name"
msgstr "文件名"

#: .\converter.xml
msgid "[SourceResultFilesSection]Files:"
msgstr "文件:"

#: .\gain.xml
msgid "[Gain]Gain"
msgstr "增益"

#: .\repair.xml
msgid "[Declicker]Intensity"
msgstr "强度"

#: .\repair.xml
msgid "[Denoiser]Intensity"
msgstr "强度"

#: .\repair.xml
msgid "[InvertPhase]Invert Left"
msgstr "反转左"

#: .\repair.xml
msgid "[InvertPhase]Invert Right"
msgstr "反转右"

#: .\format.xml
msgid "[KeepFormat]Keep"
msgstr "保持"

#: .\format.xml
msgid "[Extractor]Length"
msgstr "长度"

#: .\gain.xml
msgid "[Fade]Length"
msgstr "长度"

#: .\gain.xml
msgid "[Fade]Linear"
msgstr "线性"

#: .\converter.xml
msgid "[AudioFilePreview]Loop Active @cmd[Transport|Toggle Loop]"
msgstr "循环活动片段@cmd[Transport|Toggle Loop]"

#: .\format.xml
msgid ""
"[FileMerger]Merge all mono file from the list even if file names do not match"
msgstr "合并列表中的所有单声道文件，无论文件名是否匹配"

#: .\format.xml
msgid "[FileMerger]Merge mismatching files as well"
msgstr "也合并不匹配文件"

#: .\format.xml
msgid "[Extractor]Mode"
msgstr "模式"

#: .\gain.xml
msgid "[Normalize]Mode"
msgstr "模式"

#: .\converter.xml
msgid "[PresetFileInfo]Modified:"
msgstr "修改时间:"

#: .\format.xml
msgid "[FileSplitter]Naming Format"
msgstr "命名格式"

#: .\converter.xml
msgid "[Command]Next"
msgstr "下一个"

#: .\converter.xml
msgid "[ProcessFXHeaderView]Next Preset @cmd[]"
msgstr "下一个预置@cmd[]"

#: .\converter.xml
msgid "[ProcessSlotHeader]Open Editor"
msgstr "打开编辑器"

#: .\converter.xml
msgid "[ProcessRackSection]Output Format"
msgstr "输出格式"

#: .\converter.xml
msgid "[ProcessRackSection]Output Location"
msgstr "输出地点"

#: .\repair.xml
msgid "[Declicker]Output clicks only"
msgstr "只输出点击"

#: .\converter.xml
msgid "[PresetFileInfo]Plug-In:"
msgstr "插件:"

#: .\converter.xml
msgid "[Command]Presets"
msgstr "预置"

#: .\converter.xml
msgid "[Command]Previous"
msgstr "上一个"

#: .\converter.xml
msgid "[ProcessFXHeaderView]Previous Preset @cmd[]"
msgstr "上一个预置@cmd[]"

#: .\converter.xml
msgid "[ProcessRackSection]Process"
msgstr "进程"

#: .\converter.xml
msgid "[ProcessRackSection]Process Rack"
msgstr "处理机架"

#: .\converter.xml
msgid "[ProcessProgress]Progress:"
msgstr "进程："

#: .\converter.xml
msgid "[SourceResultFilesSection]Remove All"
msgstr "全部移除"

#: .\repair.xml
msgid "[Denoiser]Remove Hiss"
msgstr "移除嘶嘶声"

#: .\converter.xml
msgid "[SourceResultFilesSection]Remove Selected"
msgstr "移除所选"

#: .\format.xml
msgid "[FormatConverter]Resolution"
msgstr "分辨率"

#: .\format.xml
msgid "[FormatConverter]Sample Rate"
msgstr "采样率"

#: .\format.xml
msgid "[FormatBasic]Sample Rate"
msgstr "采样率"

#: .\converter.xml
msgid "[BrowseNavigator]Search @cmd.title[]"
msgstr "搜索@cmd.title[]"

#: .\converter.xml
msgid "[SourceResultFilesSection]Show Peak / RMS / R128"
msgstr "显示峰值 / RMS / R128"

#: .\converter.xml
msgid "[ProcessRackSection]Source Folder"
msgstr "源文件夹"

#: .\format.xml
msgid "[Concatenator]Source Folder"
msgstr "源文件夹"

#: .\converter.xml
msgid "[AudioFilePreview]Start @cmd[Transport|Start]"
msgstr "开始@cmd[Transport|Start]"

#: .\format.xml
msgid "[Extractor]Start Offset"
msgstr "起始偏移量"

#: .\converter.xml
msgid "[AudioFilePreview]Stop @cmd[Transport|Stop]"
msgstr "停止@cmd[Transport|Stop]"

#: .\gain.xml
msgid "[Normalize]Target Loudness"
msgstr "响度范围"

#: .\gain.xml
msgid "[Normalize]Target Peak"
msgstr "目标峰值"

#: .\converter.xml
msgid "[ProcessProgress]Time Remaining:"
msgstr "剩余时间:"

#: .\converter.xml
msgid "[SourceResultFilesSection]Transfer all files to source list"
msgstr "将所有文件传输到源列表"

#: .\format.xml
msgid "[FormatConverter]Type"
msgstr "类型"

#: .\format.xml
msgid "[Concatenator]Use source folder as file name"
msgstr "使用源文件夹作为文件名"

#: .\converter.xml
msgid "[UsingSource]Using source location"
msgstr "使用源位置"

#: .\converter.xml
msgid "[PlugInFileInfo]Vendor:"
msgstr "供应商:"

#: .\converter.xml
msgid "[AudioFilePreview]Volume"
msgstr "音量"

#~ msgid "[SearchBar](Not searchable)"
#~ msgstr "（无法搜索）"

#~ msgid "[SearchBar]Clear"
#~ msgstr "清除"

#~ msgid "[SearchBar]Search for"
#~ msgstr "搜索"

#~ msgid "[SearchBar]Search in"
#~ msgstr "在以下位置搜索:"

#~ msgid "[BrowseNavigator]Show Thumbnails"
#~ msgstr "显示缩略图"

#~ msgid "[Normalize]Target Loundness"
#~ msgstr "目标响度"
